黃世澤直播評論：2020年3月4日：德國 英國 物資出口

等開場

似乎EU 都唔畀口罩出口

推

完場